重慶加油區

老街已淹到2樓、鐵軌斷了！ 央視警告：重慶綦江1940年來最大洪水

重慶市水文監測總站22日11時50分發佈洪水紅色預警，當地有關部門介紹，綦江此次洪水是1940年以來最大洪水，超過保證水位，沿河附近已拉起警戒線防止市民靠近，大水持續湧入。

根據央視報導，這是重慶市水文監測總站1940年建站以來，首次發佈紅色預警，預計第一輪洪峰於3點30分左右，綦江流域重慶段預計未來8小時內漲幅約10～11米。
請繼續往下閱讀...

受降雨和上游來水影響，重慶綦河已超保證水位4米，濱江路1樓商鋪全被淹，廣興鎮老街受損嚴重，部分房屋已經淹到2樓。除此之外，根據梨視頻報導，重慶綦江沿江公路22日受降雨影響被淹，鐵軌沖斷。

看了直播之後，許多網友留言，「願平安（順便這個字念qi二聲」、「2020我請你別太過分了」、「安全第一」、「害！多災多難的一年啊 網友們保重啊」、「2020年 就希望兩個字『活著』」、「重慶人民注意安全 附近各地也要嚴陣以待」。

🥺🥺🥺🥺🥺

加水啦

仲加油?

大壩係咪已崩，封鎖咗消息

上游第一波咋
仲未去到三峽
祝福🥺🙏

其實唔使咁黑心，
個壩亂排洪已經可以玩謝下遊，仲要係下游唔死人，但啲生財工具無哂嗰吓先最頂HIGH

一定冇事，中國一定掂

浸唔死啲人就好

最好到處流竄生事

相信中共 唔驚

洪水手足

矛事，信政府。

都未浸到屋都睇唔到 唔驚啦

加速

我地要三峽大壩出大鑊野

希望冇事！

有冇直播？

死幾億人都無所謂啦，微博封鎖消息咪得囉

加你老母咩 快撚啲全部死曬佢啦

沒事兒

沖呀屌你老母
沖撚到佢爛臭閪
三峽大爆炸

彈性狀態

彈返d水轉頭

祝多難興邦
仲未興邦所以請必多難

天滅中共

你班平民百姓驚乜春，習大大都話左無事，美國都起唔到嘅世紀工程點會有事

無事啦 唔洗驚
點會有事呀

加乜春呀 年年都係咁 支那日常
加兩塊磚好過啦

重慶加水

重慶加水區

雨水加油呀

快d燈

多啲水土地肥沃啲可以做番農業大國支那又贏

成日話暴雨但就一條暴雨片寔中無出過？

洪水加油

不要害怕,要相信黨相信政府

求雨舞

濕晒 入得

大壩大爆炸會唔會搞到香港

山城點解會咁勁?

連燈仔集氣支持中國水利工程 可防可控！

希望無事

2020，我請你千萬要再過份一些

水沝淼㴇

我寧願搞到香港

中國又贏

燒山可唔可以祝福下重慶既同胞

厲害了，我的國

重慶發大財，天佑重慶

中國be water

14億會剩返幾多
我真係好想知
我等緊好消息然後聽晚食餐好嘅賀賀佢

千奇唔好有事

信政府
驚閪
唔走

河水加油

可控可防，百姓們不用害怕

唔怕！

重慶加雨！

加油我的國
唔會有事㗎

加油啊啊啊啊啊
一定唔會有事

點會咁容易有事 連燈仔唔好ff咁多

In water

重慶的同志們，相信政府，政府會成功阻截洪水

求個天做乜？擺明係人禍啦，

之前眉公河水霸咁鍾意儲水嘛
求仁得仁，現在比勁多水你囉

北水到，爆升

一日不滅共，一日多災多難

天佑重慶

加油

好毒辣人唔死但咩都無晒

華東水災2.0

別怕，你還有黨呀

「2020我請你別太過分了」
都未滅黨 唔算過份

我獻上最大最大的祝福

一定冇事既 願中國平安💡💡💡💡💡

Be water

等天收

第一波咋

重慶 水 加油

水為財，全部小康了

點會有事

信中共 冇事

一定無事！

人無事但咩都無曬先最麻煩

中國重慶加油

上年8-10月香港人比國安拋落樓/海，仲有人講呢啲懶搞笑嘅嘢

三峽gogogo

祝福中國 唔好有事 我係中國人呀hi

多難興邦，你識條鐵

啲雨要有幾大落幾大啦
加埋地震火山爆發武漢肺非洲豬瘟蝗蟲就啱嫁喇！再整多幾單高鐵追撞小區漏氣爆炸亂斬人咁，習總一定千秋萬代

滅黨先最唔過分

有中國政府喺度 一定會無事🙏

驚閪咩

重慶一個人都沒死
中國不會經濟爆破

加奶加糖

國家煉成陣就嚟完成

千祈唔好有事

重慶加油

「他们是为国捐躯的烈士 我们怀念他们」

死咁啲咪當幫國庫慳錢囉 況且貧窮人口少咗咪啫係有錢人家多咗囉

啲人死唔晒嗰下先好

信政府
冇事

升!升!升!

無事既

發動連登力量

祝福🙏🏻🙏🏻要滅就滅晒全部 做幸存者好慘

重慶加油la水到渠成，大吉之兆

恭喜 死多D 支那大把人

無事嘅！！

呢張玩咁耐最貼題係呢次

操！落幾滴水就大驚小怪nmsl 還有党

信政府 唔怕！

唔好有事 四川妹好正

1940年以來
咁都係80年啫
80年先一次，仲罕有過8級地震

我國最偉大既工程 唔會比你地班港獨分子得逞

升 仲有水位

頂硬上吧，同志

Be water
若水革命

還有黨牙沒事兒加多d水聚多d財

重慶洪水加油呀

天災定人禍?

支持重慶
一定冇事嘅！

唔死得晒先有股仇恨留落黎

水為財

燒山：我知你想做乜🤭

水為財 中國發大財

點解「 卵石淤塞重庆」？

中国一定冇事
中国加油

sor㩒錯負皮！！

沒事兒沒事兒

我唔係住哥頭

巴打
想比你屌
想主人玩弄我

冇事既

最緊要人有事

依家停左雨未？

重慶市中心?

我都覺得係
要救D人係最浪費人力資源同實際物資
最好就工業區大量損壞，
市內供電、基建設施無法使用，
大量傷者佔用醫療資源
配合瘟疫成災

家下差個大地震破壞埋重要設施
如果地震時引爆埋個火山就完美了

千祈唔好有事呀 希望重慶人民可以平平安安度過

上遊都咁撚大鑊
下游應該會勁金

水為財
發大財

信政府，唔驚

如果洪水掂到香港， 中國應該死幾億人

1940開始先有記錄

加油～加水～加火～咩柒都加晒落去

相信國家
無水流過草點會生長
無草中國人又邊有野食

加水呀

咁L廢

仲有疫

諗返起有張gif個支那人比燈柱砸中再爆炸火燒再比大貨車輾過

一次過中咁多招combo

最緊要！

三億 thx~

水為財 中國加水

我就唔撚信，有種既重慶人同我留下

一定要無事呀

希望冇事啦！

洪水ho ball🌊

加油信政府 唔怕

多難興邦打倒美帝

希望中國人平平安安渡過

多難興邦 撐住呀

唔知早排廣州水浸，佢地有咩反應呢！？

fake news

緊係加油啦
一陣又開追悼會㗎啦

抵死啦中國人

祝福🙏🏻🙏🏻🙏🏻

加水

信政府，冇事！

所有嘢都沖倒重來，全民回歸耕種時代

一定冇事！千祈唔好有事！

無事無事唔好放fake news

有冇分析 成日諗緊會唔會影響到三峽

有請蕭生出場祝福水災

👇💫: 加加水丫唔該

區區2樓高水位算得啲咩
人地國家有14億人啊 , 1人飲1杯水都清咗個三峽啦
中國一定會無事

中國人要平安

支那仲有d咩災害係未發生過

一定無事㗎

給力呀

水為財摩呀

傻啦，三峽大壩出事我直播裸跑

中國人會平安的！厲害了我的國加油🇨🇳🇨🇳🇨🇳

集氣

我哭𠹌了

加油中國

一定冇事

造謠生事？？？國安法通過左，我第一個拉你翻中國打靶

祝個邦越來越興

美國衛星睇到晒

加油呀白龍

雨虎自在術

屌佢老母，啲樓咁撚實淨既，沖咁耐都唔冧，啲建築商人點賺錢，開善堂?

水為財 福氣極了 motto

除左放洪之外 係唔會有洪水
無錯 共產黨殺人

從千

加油 多難興邦

一彈真係開追悼會就好笑

關我撚事

中國最強，一定無事!!!中國最強，連燈仔最強!!

多d多d

我屌你老母 死曬最好

又香港問題 又武漢肺炎又水災又蝗禍 今鋪真係天滅中共

加水加水

同我浸到成個中共玩撚完

電腦大爆炸，存檔死清光。

最好中共俾錢救災，之後班人貪曬

呢度其實係 重慶(洪水)加油區

集合連登力量，中國一定無事！

支持重慶人
唔好死

be water my friend.

中國同胞千祈唔好有事

睇下三峽大霸再立奇功先

二樓姐，過一陣冇啦，問燒山一定都係咁講
駛乜加油。

中國無事

撐

《點解要攬炒》MV成功比黃圈手足騎劫

南方既漁村幫你打氣！
今晚食shabushabu

咁落多啲力

多難興邦

轟呀～

最緊要有事

一定冇事嘅

放水沖印度兵嘅報應

轟呀~

三峽上下游都水浸

死光最好

中國加水🙏

千奇唔好有事吖一定要平平安安，來，咱們回家

唔好對支那人有期望

信大劣政府，冇任何野值得驚

支爆

冇事嘅，14億人強國喎，1人飲1淡都飲晒啦，可能唔夠飲添呀

譚伯同佢啲friends 幾時捐錢俾人呀？
人哋無家可歸好撚慘㗎
快撚啲上去幫人啦

咪撚燈 thanks

洪水沖一沖，中國人均收入又高咗，中國或成最大贏家！

全球第二大經濟體又全面小康
區區洪水怕什麼

要大量垃圾，瘀泥，樹木塞滿大霸閘口才可儲滿水推毁大壩，今年應冇事(三峽大壩)

沒事兒沒事兒
一堆數字，何足掛齒
唔好阻住屎大大練國土煉成陣

成日話香港人飲佢東江水，而家還返哂俾佢，有突添啊

唔駛作反喎
四圍偷下嘢打下劫姦下啲女

威尼斯

有湖景，高層叫高一二百萬不是夢

新中國威尼斯

最緊要人有事呀

中國加油 重慶加油

快去抓魚！！加水加水

360度無敵大海景免費入住

中囯加水
重慶加水

加油！

大洪水

中國年中抽唔少地下水 呢d洪水算得係咩 咪當淋花

你唔想成個抗爭沉曬底嘅話就同我做呢樣

沖完水趁地淋

唔知雜種聽到係咪扯左旗呢

將條警戒線向上移咪得

唔好咁黑心啦 人命黎 唔好搞到自己同五毛一樣

你有去過重慶咩？你了解重慶咩？我敢講重慶一定無事

又可以刺激內需 帶動產業鏈發展 !
做大做強 !

咁撚多水 重慶人民有福了 終於脫貧
落地獄了

綦江，既是重慶的一個區，也是長江南岸的支流。本次綦江洪水，有水文站一小時漲水超半米，短短幾天內漲水就達到10米，釀成98年以來最大洪峰，川江洪水的兇暴可見一斑。
未來10天，梅雨鋒將滯留長江流域，長江洪水的窗口期即將到來，
而最重要的問題，就是副高何時北抬。歷史上，長江流域六月暴雨泛濫並不少見，但真正導致全流域大洪水的，都是7月副高不北抬，或者短暫北抬後再南落，出現倒黃梅。未來兩三個星期，非常關鍵。

信黨 唔驚

同重慶講聲加油都唔得？

黑乜撚野心

係囉
收到嗰一萬蚊
記得拎晒去捐比重慶嗰啲人呀
唔好咁偽善叫句平安就算撚數

戇鳩，偉大中國唔會有事，重慶一定唔會水災。再講捉晒你地去三夾浸豬籠

中國加油！相信黨冇事嘅！

以小人之心度君子之腹。
重慶加氵由

綦江流域重慶段預計未來8小時內漲幅約10～11米。

Wtf？浸到4,5層樓咁高？點浸架？

牛逼阿兄弟，免費洗澡

戒線
有架咩

沒事兒

帽事嘅

滅共靠洪姓手足了

BU YEAH 蘿莉!!!

中國加油！！！信靠黨！！！沒事兒～～～

容我提醒你，中國有十四億人

今次發啦

浸係水d 死屍

支持全力落實發展国家首個水底城市

中共病毒

洪水gogogo

笑撚死

冇事！

加油呀 咪有事

唔好死咁多人呀

可防可控

感覺除左肺炎仲會有舖瘟疫

真係可憐囉～～～千奇唔好死咁多人呀

祝福🥺🙏🏻水嚟到咪當沖涼

一定要冇事

三峽大壩永不倒
支持中國

「願平安（順便這個字念qi二聲」

呢句嘢點解？

諗起重慶酸辣湯 會唔會成個重慶變紅色湯水咁到時

加油呀

加油呀雨水！

清理低窪人口

唔知點解呢輪睇支那啲新聞好有韓國災難片feel

我信遲下再大獲d 又一大堆慈善團體 偽人 政府叫捐款番上去救人 政府自己又批百9幾億番大陸

你鍾意啦

快點死吧！

支那豬們。

沒事兒
多難興邦

重慶加油 中國加油
一定會沒事兒的

新聞無update 姐係沒事兒啦

中國加油 有黨一定冇事

唔好加油，加水

水為財啊親

chong qing jia you!!!

我想點歌
HOCC- 水花四濺

而家咩情況

痴撚線！大霸咁堅固邊會有事吖！流浮山刀手到都未崩啦！

屌,咁耐都未有新聞就知乜事都無啦

2020先過左一半，請共匪韭菜慢慢享受被天收

如果大霸已崩, 長江下游會全滅

根本暪唔到

其實可能係條河塞咗晒,

好似塞廁所咁, 啲屎嘔晒出黎咁

無事啦無事啦，中国咁撚強大

重新慶建

下一波瘟疫

相信政府，唔驚

碎料啦
中國未驚過

lm

突發 有最新消息 想知再講

連登一眾手足真心祝福 燈力全開
沒事兒 沒事兒

好擔心呀 要祈禱 念力念力念力

加水啊

14億人 一人飲幾杯洪水 乜水都無哂啦

關唔關事？

中國水利工程世界第一

最後咪又同幾個月前蝗蟲單野一樣 最後武士？

信政府 唔怕

重慶加油
祝願長江流域嘅人年年有今日，歲歲有今朝

農村人口根本就係中國嘅負擔 共產黨寧願佢哋死緊啲但好

點會黑心呀

午餐肉現貨價升左幾多?

全部死清光

最緊要無事

快D用習思想武裝自己先！

幾年就沒頂一次，之後又話發展到好先進好富裕⋯剩係買傢私都買窮啦咁浸法⋯

有黨一定無事嘅

食重慶雞煲打氣

死1個港共捐1蚊
今次希望代表香港市民捐夠3000萬

一定冇事🙏

三萬警即刻救國以身擋水啦
人工白逗架？

重慶加油中国加油
一定無事架

相信政府
可防可控
連燈仔信下人地啦

有國安法,唔怕

無事架！！

加底

點會有事 有黨在

當清洗中共病毒🦠羅洗地洗樓姐

日食完真係出事

2020一d 都唔過分，每一日就好撚充實

係，希望d 人無事
不過蝗蟲賤種就算啦

水為財呀！

有時間 聲援下

[至少39名手足上庭！] 6月23號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

祝福重慶，中國加油！

加幾錢

輕推

別叫老天爺 試著叫習大大

農夫與蛇

鍊緊賢者之石

其實大陸啲人見到香港人咁笑鳩佢地，咪只會更願意信共產黨果套歪理。雖然香港獨立唔需要求人幫，但大陸多個自己人認同點都好過製造不必要敵人。

求老天爺 大陸冇哂神彿 冇人求你地

香港幫左支那二百鳩幾年
結果呢 拿拿聲同班原子費拉畫清界線好過啦